大家睇下英國既講波佬係點欣賞巴塞場波

人地主持一直講緊巴塞踢得幾好，唔係一味好似班香港人咁屌黑哨黑哨

根本上外國大部份講波佬都好正面去睇呢場波，唔知點解係有d人要咩都屌一餐

你都ON9既 擺到明黑哨架啦而加
由車仔個年黑到而加呀 輸都係天有眼還番姐
成隊都係垃圾黎 唔係黑哨一定輸

反而我廠有實力卻沒歐聯

唔見你回應下個球證比人調查 依家冇得再吹歐聯賽事既

又黎想屈剩係得連登仔話黑哨呀

個球證比足總踢走埋都叫無黑哨

其實正確啲講係假波多過黑哨

點睇DFB支持球證？

講波佬係成個足球體制既一部分
你咪撚on9好唔好

但係個球證2邊都有吹錯，唔係淨係疤得益，吹錯咁多野仲應該繼續吹？

絕對同意，真係好假，疤啲人去到4:1都仲係死氣沉沉咁，唔似想贏
Psg班後衛仲過份，明知守多幾十秒會出線都可以咁唔集中，好唔合理，根本出線形勢到完場前1分鐘都係100%喺psg度，唔係黑就黑到

利申: 5:1嗰球100%唔應該畀碼

見你地黑走個隊係法國佬就開心姐
試下你黑返佢地隊車路士？！

拜仁自己都有份黑阿記啦 撐翻同行姐

仲要補時成5分鐘 明明記憶中成場啲停頓都唔多但補咁耐 你話有換人個啲頂盡咪三分鐘 最後真係臨尾十幾秒入 你話有冇咁多巧合

第一：
我check過歐足協未有任何官方消息，所有消息來源呢家都係皇馬喉舌Marca
都係“reports in spain suggest................ according to Marca

權威既ESPN Skysports 法國隊報(PSG出局佢地理應針得最勁)等等都係未有相關報道

而皇馬喉舌老作新聞唔係第一日既事，遠既有老作C朗尼泊爾捐錢，爆所謂巴塞更衣室「內幕」消息但事後證實全部係假，近既有老屈馬斯承認對迪馬利亞犯規，但事後澄清返佢根本完全無咁講過。

第二:球證就算有問題佢成場係可以對巴塞有問題。例如巴黎右閘五次犯規一場牌都無，禁區拉跌尼馬無俾十二碼，一開頭馬匙奴斯手球無俾十二碼，判十二碼係應該先問底線旁證而唔係吹完先再問自己推翻自己。

重睇啦

黑哨就唔係踢走啦下話

你可以睇下我上面留言，歐足協官方無咁既消息
主流權威傳媒bbc sky ESPN 隊報無報過
其他傳媒係quote馬卡報source

兩個十二碼都兩分鐘啦
補五分鐘咪算小

咪on9啦外國班球迷都一樣講緊黑哨，自己去睇下外國足球page

講緊講波佬

咁連登仔又係講波佬咩

你唔好怪佢啦 佢肯定以為上電視同做鍵盤戰士一樣咩都講得

一兩個講波佬冇提起黑哨又點？ 就可以無視全世界N個睇過十幾廿年波嘅球評球迷話黑哨？明眼人睇過知球證有問題啦理佢咩講波佬，講波佬冇立場嘅？

真係罰左個球證又點？咁就係疤黑哨？
Psg係誤判上既得益唔會少過疤囉